====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Enfin , il n ' est pas de paysage — fût‑ce celui de la « wilder‑ ness » , du sauvage préservé ou reconstitué — qui ne soit perçu et vécu à travers les filtres complexes et variables de la mémoire et de la culture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

